小花真係好廢

不過都唔夠隻賤朗咁垃圾
世一喎

認同嗎

一齊笑柒賤朗啦

成個POST都係羅白頭互含

我同連狗都有啲交情

唔通幫你含咩

咪扮熟拉

同埋唔該尊重下
我朗係史一 唔係世一

樓豬等牙朗6奪金球獎之後就會轉風向

呢位ching轉風向都幾勁

牙朗尾機到

ching近排好搶口

史一牙朗慶祝垃圾小花入波
果然又無私又勁

fifa online 真係on 9, c 朗有boost 但美斯無， 明明最近美斯表現好咁多， 就黎訓練時入波都有boost

小花呢啲曇花一現姐
牙朗就keep住狀態 都係咁廢

FIFA 收到風, 牙朗練成必殺絕招, 黎緊場場大四喜

牙朗選擇性唔入姐

牙朗

意甲》 西甲

意甲難打過西甲

樓豬好多funson